今晚曼聯贏波我去旺角公廁用廁所水洗jerjer

絕不走數

2Q齊頭180oj？

0-3LM

話左0-3完場

你樓上個名

下世唔好啦

幫推

中

派我

有時我既回覆就係我既波蛋心水，見到咪試下跟囉

係咪派

派完又咪捐返比我 ，冇d大志